一人一個friend 嘅7 事

我個friend 未聽過咩叫Hollister

有次同friend 出街食飯, 我上身着business casual, 下身着loafer鞋, 佢見我件T有隻紅色飛雀, 就問我咩牌子黎, 好樣衰,
我答hollister , 佢話未聽過街啲人係咁望住佢, 7勁到我想同佢絕交

P

P2

識人個連登username叫笑汗鳴

P3

P4

有個朋友著歧視華人公司嘅衫仲覺得自己好型